{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023454?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 휴펜션&호스텔 (낭포도보 4분) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 未成年者は入室できず、ペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合があります。 予約した人数より追加で人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人用炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 日付が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しており、すべての客室で使用できます。 屋上にはオーシャンビューバーベキュー場があります。 ルーフトップバーベキュー場は、冬季（12月1日から2月28日まで）にはご利用いただけません。 利用時間は夜10時までで、ガスと広いグリルは別途料金があります。 駐車場はペンションの建物内に9台と50mの距離に6台あります。 周辺には万成里の黒い砂海水浴場や浪漫屋台、ハメル灯台、李舜臣広場などがあります。 また、車で移動すると、南山草堂玉山、梧桐島、ビッグオーショー、ハンファアクアプラネットなどを訪れることができます。。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、ペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加で人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加で人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損への責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人用炊事道具も持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。日付が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しており、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "屋上にバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、屋上にはオーシャンビューバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ルーフトップバーベキュー場は、冬季（12月1日から2月28日まで）にはご利用いただけません。利用時間は夜10時までで、ガスと広いグリルは別途料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "駐車場はペンションの建物内に9台と50mの距離に6台あります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には万成里の黒い砂海水浴場や浪漫屋台、ハメル灯台、李舜臣広場などがあります。また、車で移動すると、南山草堂玉山、梧桐島、ビッグオーショー、ハンファアクアプラネットなどを訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 720
    }
}